［藝術行政］intern點揀好

有冇人做緊art admin可以解答下

依家做緊份gallery part-time
收到2個intern offer，都係NGO 嚟

應該繼續做gallery + 1份intern
定放棄gallery, 做2份intern ？

利申 唔想grad咗只可以做gallery，所以想試下NGO

唔好負皮我啦
雖然p牌仔

自推

有朋友做呢行
據聞成個行業既人同公司文化都好閪 待遇極差

好多謝你嘅善心回覆
呢行係好閪 但讀得呢科都冇乜工可以揀